[web/I/A]KOEI<信長之野望>(3) 打合戰送5星!

官網:

web:
an:
iOS: 日本app store search ～俺たちの戦国～

game特色:
1) web, an, iOS同服, 邊度玩都咁方便
2) 100人實時對戰, 好似玩battlefield咁
3) 兵種相尅同合作極之重要, 課金唔係玩晒

大名: 織田家
一門: 香港連登
game名: 黄巾兵
telegram group:

精彩game截圖

Q&A:

1) 要唔要首刷?
一開始有得10抽, 保底有一隻4星, 有2~3隻4星就玩得.
唔駛刻意刷5星(得1%機率中)

2) 唔識日文, 會唔會唔明點玩?
game內有大量漢字, 易明易玩

3) 揀乜大名好?
織田家
大部份巴打都係織田家, 活人數量亦係最多

4) 點入<香港連登>的一門?
右上MENU＞一門

5) 隻game玩乜架?
每日有3場合戰, 最多50vs50實時對戰
其餘時間輕鬆玩, 升下lv

6) 幾點有合戰?
<香港連登>合戰時間 HKT
11:30
18:00
22:00

7) 咁遲玩咪追唔到你地老手?
隻game上年12年中先開, 2個月貨仔到
加上新手戰力好易提升, 幾日就追到

8) 係咪又係課長玩晒架?
唔係, 有兵種相尅同cost限制
加上合戰講緊50vs50, 有共鬥加乘, 蟻多嬲死象

9) 兵種相尅乜黎架?
騎>步>銃>騎
有利時, 攻擊雙倍
失利時, 出唔到技兼攻擊減半
對戰時, 要估埋對手出埋兵, 心理戰黎!

10) 課長肯定成隊5星, 唔駛打啦!!
錯!
有總cost限制, 升到30lv就51cost, 好難再升
所以係唔可以成隊都5星, 要靠3,4星組成最佳陣容

11) 點先有5星?
a) 課金 (廢話)
b) 打活動, 今期有大合戰event, 送5星囡囡

12) 合戰好食電呀, 點算?
右上menu > 設定

合戰設定(紅圏) > 2D
BATTLE設定(藍圏) >短縮

高級陣獲得條件:
鋒矢： 模擬戰60勝
万円： 圖鑑70人登錄
鶴翼： 陣形60次強化
縱陣： 打180關
偃月： 模擬戰10勝

有咩問題隨便問

19GAME 推黎做咩

齊齊玩

4萬戰功送5星囡囡

對_忍

有巴打中左能力王

見你咁慘 幫你推一下咁大把啦

市面上垃圾game個個都走去玩 反而呢隻好game又唔算多人玩

識貨

北条中唔到，得小太郎

合戰緊張刺激，岩岩險勝伊達家

唔好拎出黎柒啦

telegram group

百人大戰險勝一個小陣, 真刺激

新post 留明
好詳細 辛苦m巾

圖呢

請補充

真係有

梗係

伊達危矣

貼下丁圖先

最後攻陷敵本陣，17連勝

唉 post張柒相比大家睇

1攻

巴打請一齊轉6號旗仔

未玩既爸打快d加入啦 場場刺激既合戰等緊你 一齊出生入死既合作game 唔係唔玩呀嘛

又係竹千代
2200開大餐

有d咩可以係嗰post到討論
唔係啲人入黎淨係見到m巾 推post

post下自己陣容

打合戰, 送小判

4425功

屌你番工沒得打呀

輕鬆贏

90000戰功只是個夢

40000都好了

無課能力王
打合戰就有得抽

即使對手有大將近2700戰，但都難逃被巴打屈牆角的命運

每日天下大勢直擊
上杉家同伊達家激戰中
伊達首都得番4萬血，情況極之嚴峻

快d加入一齊瘋狂打合戰啦

m巾係雞係公次

驚對戰GAME中途加入跟唔上？唔緊要~~

我都係隻GAME開左差唔多成個月先開始玩，
零課下暫時戰力已追到1800 (出面大多對手係2200以上)，
合戰時單對單就輸既多，不過因為可以痴埋自己人身邊拎共鬥加成，
所以都唔係場場輸，再加上戰鬥時有D似「包剪揼」既捉心理，
有時候捉到心理既話可以力保不失的。

包剪揼心理戰
50秒內要估人出乜再反制人

輕輕鬆鬆六千功

齊心合力先至係致勝關鍵

要用唔同陣黎加不同的加成

仲以為係火鳳

好多三國人名

2月17日大勢分析
伊達滅國在即 上杉獨領群雄

今日上杉進攻伊達首都，耐久只餘四萬多 ，勢必滅國

另一邊箱，毛利長宗夾擊島津首都

島津首都固若金湯，料成持久戰

加入一門，齊齊拎分

Yung 巴好犀利

場場屈分

呢隻game玩既係齊心合力 希望有多d好戰份子快快加入 一齊上場殺敵!

殺啊

大屠殺

你咩名？加我fd子先

2月18日大勢分析

上杉滅伊達 紫海滿天下

上杉獨領群雄 織田緊除其後

島津首都繼續被圍，情勢緊張

11:30又準備合戰喇！一齊目標十萬分！

幫推

今朝唔得閒打

十點，100人打戰！每場100人大戰都好緊張，因為太多人好難估計，黃巾一門戰術更顯重要！

HI YUNG

依家玩會唔會太遲

梗係唔會啦

團隊合作才是王道

2月19日大勢分析

上杉霸主 誰與爭鋒

暫能挑戰上杉，只有織田和真田

德川看來又要被滅

推

岩岩一場，敵方平均戰力高過我地（仲有個過2900），活人又多過我地，但我地最後都贏左，我地戰略守敵本，最後分唔同組搶細陣，仲有黃巾大佬一個人守本陣拖延敵方主力，係咪好有戰略智慧呢？快d加入我地！LEE 場係劣勢下，8個都係我地一門，頭兩個係大佬，但新手都入到頭十，仲有好多差d入埋，加入黃巾一門，新手都變戰神！

真正多人合作戰game

入左一門的記得入埋黎傾戰略同戰術

再推，個人單機可能玩一陣唔玩，一班人玩真係唔同,最重要新人對戰爭勝負都好影響，真係好好玩！

就六點，準備合戰！

M巾 你覺得信長會唔會比上3收皮呢

等上杉包圍網啦
信長唔會死

鋒矢VS鋒矢
好刺激，估中就贏，估錯就輸

上線＞課金

聽日要打哂先得

屌 我咪第一個就估錯比人一野KO
之後一沉百踏 分數仲低過新仔呀

經一事，蔡一智

今日要打足3場

2月20日大勢分析

織田滅德川 與上杉爭王

織田再滅德川，正準備攻擊上杉首都

上杉首都的最後屏障-越後，離攻陷不遠矣

聽日新活動，送5星佐佐木

運氣既野 我不嬲沒乜

靠左

心理戰

對手贏左戰功，輸左場架，值得咩

百人大戰場場精采刺激

推下post

今日唔得閒打

活動就完

2月21日大勢分析

上杉決戰織田

織田已打通屏障，可直搗上杉首都

另一邊箱，島津亡國在即

今場活動最後一戰!

1130合戰

合戰活動前最後一場超激戰

大家都full team出戰
對方課長團，實力明顯高一截，仲有三千世界做主力

一開戰，就硬拼兩場，騎vs騎

中段都仲頂得住

最後不敵，雖敗但過程相當緊張刺激
雙方共有30人上線，高達75%活人

一班人一齊合戰真係好好玩，頭先真係好刺激

真不錯

好快又有新活動啦

有新活動送5星咧

打劍送5星佐佐木

抽就有5星宮本

打任務有得用auto了

但無得自己連續打

等下次update

無合戰活動即刻大屠殺

1-0-19戰術，一人守龍

2月22日大勢分析

上杉對織田 越後攻防戰

上杉首都越後正式開戰！

島津滅國在即，鹿死於毛利抑或長宗之手？

HAHA﹐去晒右上角玩無雙MODE

朝早合戰，一門發晒癲合力搶功，一齊合戰真係好好玩架

搞到無人守我本陣

空城計，無人守我本陣

因為大家太興趣喇，不過LEE個就係合戰開心的地/2

興奮，打錯字

推推推

點呀 yung x 4

2月23日大勢分析

織田暫緩滅上杉？

越後之戰已開，但織田頭幾大一門卻急急叫停

長宗滅了島津，但現被毛利島津圍攻

有新大佬小孟carry，今朝一齊食大餐！

點呀 毛賊 x 4

大佬

M巾1100合戰

巴打1800合戰

無合戰event場場大炒
有合戰event就連場激戰

其實係我地勁咗
不停有新血

又有大佬照住

無錯，大家都勁左

你咪就係最大果個大佬囉

2月24日大勢分析

織田上杉停戰協議？

越後即將攻陷之際，織田竟轉移目標！

M巾 1100合戰💪

1130啊

10點，一門又一齊衝陣！

2月25日大勢分析

織田上杉戰況呈膠著狀態

看看有趣的紀錄
真田：滅了其他大名10次
北条：被滅了9次

伊達又翻生

今早1130合戰，雖然少左d大佬，又有個2950戰力，不過完全唔影響一門既合作性！

大佬3000收工mode

10點又到喇，準備合戰!

輕鬆一戰,為左黎緊既苦戰！不過一齊打真係好開心！

全盟三千達成

成班人洗到我連名都見唔到

1130合戰，大家又齊心打戰功！

2月26日大勢分析

織田上杉單挑

伊達翻生已佔回4國

打劍仲未入到300位

歡迎新一門兄弟洪荒巴！岩岩一場輕鬆陣，一齊刷功，輕鬆又開心！

新一門洪天差150都3000！下次一齊努力
門天巴差d過萬,lee場自己人良性競爭心服口服，勁呀
連登黃巾一門，大家為左進步而努力，唔係同人比，你會感覺到公平同respect，一切都在於自己，入黃巾一門，一齊討論合戰戰略啦！

個一門叫做＜香港連登＞

2月27日大勢分析

織田一日加一國

織田採取逐國擊破策略，慢慢蠶食上杉

西面戰線，島津毛利夾擊長宗

係wo，打錯字，新巴打洪荒

打劍活動最得今日up
衝入300名吧

新手送5星真田

合戰，差少少全員3000！下場一齊再打！

1800合戰

入你地一門有冇咩送咁架?

送攻略

六點 與 十點合戰結果

下 沒野送咁唔入啦

2月28日大勢分析

織田勢取代上杉成霸主

織田只欠一國便能超越上杉

上杉，織田，毛利三巨頭

大激戰，對手戰力在我方之上。
憑巴打同心合力，最終小勝一個陣

有200石抽邊個好
期間定普通
定黎緊既期間會好D

超級緊張，最重要一門teamwork一齊取勝，個人榮辱放下，為一門奮戰！

等睇下活動d英你覺得吸唔吸引

留番先

今次全部都係女

咁幾時抽

今次D囡囡玩智陣OK, 但能力唔強

勁唔勁？

新手5星

3月1日大勢分析

織田上杉龍虎相爭

織田上杉互佔對方一國，形勢微妙

係必有既真田幸村？

yes

係 冇好野可以用下

再推！一齊合戰好好玩架

新手上路有無話抽咩比較好？

儲200金先，留住

3月2日大勢分析

織田稱王

織田終於反超上杉

推下 雖然沒人玩 好似係

大把人

滅人國有冇野送?

完季先結算

3月3日大勢分析

織田擴大霸主優勢

上杉快跌落第三位

毛利，長宗，島津三家混戰

1個月前玩過
想知點解島津搞到咁

比毛利同長宗夾爆左

咁慘
明明之前個勢唔錯

島津唔夠人，之前一打一咪夠打

3月4日大勢分析

織田再度稱霸，信長包圍網會否重現？

伊達重生滅了真田

推到織田，天下布武

3月5日大勢分析

織田拋離群雄 一馬當先

北条中興，罕有地佔有4國

想問下點樣可以綁定個account? 我岩岩開始玩首抽中左真田

真田係送架

一次過將四場post番出來
一齊合戰，好開心！

場場都係巴打屈晒機

放心開新acc

3月6日大勢分析

紅海一片

織田天下布武

長宗唯一不敗大名

3月7日大勢分析

織田勢滅上杉

越後只餘80多萬耐久，一攻即破

打課長團殘勝後得番10血

3月8日大勢分析

織田天下布武

上杉破滅在即

伊達再圖天下

3月9日大勢分析

織田滅上杉 包圍網再現

織田坐擁20國，半璧江山

信長包圍網，以一敵六

合戰場場硬仗

信長包圍網之下，香港連登連場硬仗

今次又係三千世界，部分主力如下：

雖然對手有怪物級主力，但我方有的是團結，成功勝出

3月10日大勢分析

信長包圍網

雖與毛利長宗暫時停戰，但加入了上杉

又到6畸，準備合戰，體驗團結精神!!

晚上合戰的成果

Sam哥勁

3月11日大勢分析

包圍網顯威力 信長失三國

信長由20國減至17國

長宗被毛利島津夾擊 快破處子之身

滅人國有咩用, 滅完係總部出現返 永遠都打唔完

約4個月一季結算

3月12日大勢分析

信長包圍網縮窄

暫時只有三家攻織田 靜待反擊機會

3月13日大勢分析

信長包圍網失效

織田反擊開始

西線三國志

合戰，最能體會我們團結精神！快d一齊玩啦！

小孟超勁

一齊入黎交流下

3月14日大勢分析

織田上杉呈拉鋸之勢

武田被三家圍攻

織田暫以一敵二

lm

邊到三家呀 明明德仔都沒打信長

有無人未有一門？

武田比三家（織田，真田，德川）圍啊

3月15日大勢分析

織田獨大 平衡漸現

西線三國志 東線六國大封相

3月16日大勢分析

織田上杉再決戰

織田上杉兩家單挑

毛利恐再滅國

十點!準備合戰! 準備竹中半兵衛入手!

合戰成果！竹中入手！

打少場, 仲未有竹中

代打服務 有意你知搵邊個

過萬分，好快都有啦!

3月17日大勢分析

西線三家風雲起

島津竟滅不了毛利

長宗冷手執個熱煎堆

今日六點合戰成果！十萬可能不是夢！
竹中好好用，一齊快d入手！

100連win 但你地一門好似沒人理

Reply 0792

如果我地叫無人理....咁你地叫....

我講緊你地個group
2ch呀ma 我記得 沒人記得你地叫東劍道喎 好似係

2ch终於叫得出原來你地叫東劍道
唔係好多相同名果個一門啦?
恭喜哂你地呀

3月18日大勢分析

長宗滅毛利攻織田爭天下

長宗不打島津轉戰織田

織田再戰三家

首抽入魂

必中架

3月19日大勢分析

織田左右開弓

東擊上杉 西進長宗

戰力2700的敵活人被打到3000分都拿唔到 快d一齊玩啦

偷打左一陣

敵戰力都唔差架，合戰，一齊玩！

3月20日大勢分析

織田再滅上杉

真田無雙一抽四

3月21日大勢分勢

北条亂入西線

北条vs島津？！

3月22日大勢分析

東線多家混戰

真田以一敵四現疲態

伊達再亡國

新手 Q&A

Q: 點先開得局?
A: 首抽必中5星真田公厠 除左真田外 有1-2隻4星就玩得
(新手唔洗刷首抽/追求5星 原因後面會講)

Q: 隻驚玩咩架?
A: 主要玩20打20實時大型合戰 (活動期間會開放至50打50超大型合戰)
岩岩玩既玩家可以未必馬上入到公會 可以按中間既 [合戰] 睇下幾時有得打
先去體驗下隻驚大約係點玩 睇下自己鍾唔鍾意先

Q: 點樣快速增加自己實力 唔洗係合戰做炮灰?
A: 先完成所有道埸任 之後優先打歷史任 打完一關有10小判(需要用到歷史書
當歷史書不足 就可以不停衝耐久關 打完一關赢左就下一關 可快速升LV
卡關既時候 就可以去打材料升內政 (新手內政主要升 商業/田/地藏)

Q: 咁內政有咩用架?
A: 商業 每10分鍾得到物品一件
(例如歷史書打歷史任用 飯回復體力用 等重要物品)
田 每10分鍾得到金錢
地藏 增加經驗加乘
主要升以上三個 其他設施可以自己睇下先

其他可以睇番首頁Q&A OR入GROUP到問

3月23日大勢分析

織田優勢持續

未有力再添領土

繼續以寡敵眾

3月24日大勢分析

信長包圍網

五家圍攻

數城快失

又到合戰時間，今場精彩，快d加入一齊玩！

3月26日大勢分析

織田連番失利

只餘9國，情況危殆

四家繼續圍攻

3月27日大勢分析

織田陷入苦戰

只餘9國，首都外露

今日攻勢暫緩

3月28日大勢分析

織田外交初見成效

遠交近攻防圍剿

以一敵二輕鬆打

3月29日大勢分析

織田戰線再膠著

上杉突入

一對三難望輕鬆

3月30日大勢分析

島津滅毛利

西部最強大名

3月30日大勢分析

織田危機一髮

外交失敗，五家圍攻

首都近江被武田猛攻

4月1日大勢分析

結算將近 天下誰屬

島津加入圍攻織田

4月2日大勢分析

結算將近 誰主中原

東有織田上杉

西有島津

4月3日大勢分析

織田滅國時機?

離結算不足一個月，織田首都被圍

被滅後有否足夠時間翻身?

4月4日天下情勢

織田首都續被圍

近江耐久餘無幾

4月5日天下情勢

武田突擊近江

勝利就在咫尺

4月6日天下情勢

近江久守必失

黃旗飄揚可期

4月7日天下情勢

黃旗滿天下

武田滅織田成新霸主

島津緊隨其後

係唔係無得轉國?

有得轉

轉黎織田啦，好快反攻

4月8日天下情勢

武田稱霸力抗各大名

能否保持到20號結算日？

各國耐久都有所提升

4月9日天下情勢

結算將近 誰主天下

武田？島津？織田？

織田

反攻中

4月10日天下情勢

武田霸主之位岌岌可危

島津坐收漁人之利？

4月11日天下情勢

島津成新霸主

武田被圍，無力突破

島津西線獨大

4月13日天下情勢

結算前最後一星期

島津能否保霸主之位

4月14日天下情勢

島津暫領群雄

織田上杉崛起 武田沒落

毛利中興

4月15日天下情勢

島津織田爭天下

伊達滅上杉勢爭雄

4月16日天下情勢

伊達滅上杉成霸主

織田包圍網再現

毛利中興 島津成強弩之末

4月17日天下情勢

三雄鼎立

鹿死誰手

4月18日天下情勢

島津突擊毛利

最後反撲

4月19日天下情勢

最終決戰

織田vs島津

島津勢滅毛利

織田能否破伊達

4月20日天下情勢

島津力壓群雄

成第一季霸主

巴打新季記得入井伊家，唯一女大名

4月21日天下情勢

新季開始

巴打齊齊入井伊家

4月22日天下情勢

織田開季即被圍

間失3國

4月23日天下情勢

織田優勢已失

混戰時期